想問銀行業可以長做嗎？

感覺望唔到未來
想聽下各巴打意見

做咩先

無未來既垃圾行業

想有人生咪揀依行

勁人入mt or research個d唔同講法

公務員

收嗲啦 小淫子